因為唔識鋤大弟，而好怕進行社交活動

出得黎玩一係打牌一係鋤大弟 驚比人笑而搞到越黎越摺 好怕識人好驚比人笑

都唔識

而家好辛苦咁學識打牌，記哂全部牌型同番數，辛苦過讀書背書 又要記鋤dee 為咗將來識人唔會比人笑

唔鐘意又夾硬記真係幾辛苦既

冇計，真係對呢啲賭博嘅遊戲冇乜興趣

你死撚返支那同啲臭雞玩啦

我比D frd屌我唔識玩
佢地下下都想炒鳩人, 我唔識配合 屌你明明我副牌OK靚, 你地又話我唔應該頂人

玩手機 app 好快學識😃

你D FD話玩時，咪同佢地講鋤大弟咁無技術，不如玩射龍門算LA

記哂全部牌型同番數都叫學識打牌......

熟能生巧

學一樣野唔係咁樣學架喎.....
你方向可能岩, 但方法錯哂

你dl 個apps 玩多啲好過啦
學打牌邊到洗記哂所有野架
常用既野識用就得架啦

明明我副牌OK靚都夠膽死講，咁咪即係你唔識玩囉